# ไมโครซอฟท์จะถอดฟีเจอร์ออกไปในKids Corner Windows Anniversary Update #
นอกจากจะออกรุ่นทดสอบแล้วทางไมโครซอฟท์ยังได้ประกาศเตรียมถอดฟีเจอร์ออกไปในที่กำลังจะมาถึงโดยได้ให้เหตุผลว่ามีผู้ใช้งานฟีเจอร์นี้ค่อนข้างน้อยทั้งนี้ก็ยังสามารถใช้ทดแทนได้บ้างเพราะสามารถตั้งข้อจำกัดการเข้าถึงแอพได้เหมือนกันถูกติดตั้งมาครั้งแรกพร้อมกับระบบปฏิบัติการที่มา
Windows Kids Corner Windows Anniversary Update Apps Corner Kids Corner Windows Phone Windows Experience Blog 